asso GPA得3點算好

係hkuspace讀緊個中醫asso GPA 得3

原本諗住中文好易讀實升得翻八大 點知啲野多到嘔 又解剖又生理仲要有其他英文科

真係唔想翻大陸讀 但依家讀左一半又翻唔到轉頭有無人知GPA要幾多先升得翻上八大U嘅中醫系我一定會好俾心機咁chur自己

學建退

不嬲asso都係要好比心機先上得返U架喎
個個都成日以為好輕鬆hea讀
起碼要有3.5啦

學建退
快返大灣區

認真答 唔好諗咁多
雖然我唔係讀中醫
但我sem1嗰陣曾經因為屋企嘅事 gpa得2.1幾
當時都好似你而家咁驚到仆街 最後都係決定乜都唔諗chur撚盡佢
而家升到上3.5 早排都叫拎到個正常offer

講真好多人未經歷過都會叫你quit/重刷
佢地未必係錯 如果你無咩決心爆4 我都會建議你quit
但如果你有心 真係唔好諗咁多 日日逼自己
走投無路嗰陣就算幾累你都會想逼自己讀落去

Btw如果你想知起碼要幾多先升到 搵返non jupas個spreadsheet 應該睇到

好似見唔到 到底有無人升得翻

假假地都叫醫生有咩錯覺會令你覺得好易讀

認真 asso一開始唔chur盡 已經輸一半

sem1個gpa影響唔大咩？

去暨南大學讀然後返香港開診所

識得讀中醫嘅都去大陸讀
但係都係返去大陸啦

睇多幾年 始終冷門

大呀 所以我之後都好辛苦 暑sem又要讀兩科 又要開多個sem讀
但收到offer都覺得值得

咁你asso讀咗兩年？

讀左5個sem 而家讀完 收到offer等9月開學

我都希望可以好似你咁

聽到中大得2,3個有interview 全部都爆曬4

英文唔好 諗住中醫係中文

我而家都行緊你條路好擔心

你咩科呀？捱落去呀一定要！！！
我之前讀到成日喊 覺得自己又廢又落後人
但收到offer嗰下真係覺得咩都抵

SCI 都可能仲有機
文科就

中醫... 呢科多唔多人讀㗎？？